IT部真係好毒,成班毒男

屌你老味
套嘢歧視我哋IT人

點呀 CPU

點呀CPU

Ching Ho ball

媽,好毒呀

哦,最好唱淡啲添啦,唱到有幾淡得幾淡,唱淡埋政府喎,少啲人同我爭考AP II

事實喎

IT狗不願面對

所以每年公司遊船河，去外國旅行既活動IT部門全部無分，表面原因係留係公司做野，實際係HR班女唔想見到佢地出現，甚至每年annual dinner 成班都坐係門口最出，死未

係形容你地，唔係唱淡啊

有撚分別咩

笑到仆街
我自己已經退咗IT界
不過好多都好忙
不過試下返足一年
一星期返足7日
每日8-12小時
仲要比USER 屌到上天花時候
你知道IT好惡做

樓主去IT公司睇下 個個都正正常常 成家立室哂 樓都上哂 你自己繼續笑鳩人毒撚然後買唔到樓 又冇仔溝啦

其實最好IT返通宵
唔駛比客煩住
又要落PATCH
又要多UPGRADE 要做

你以為啦 好多SI 都收咗依類人
我個FRIEND 其中一個

利申 係IT公司做IT狗

呢集後半係平反返，有事發生既時候，如果冇it部，全公司等含撚

我有個FD做IT部溝咗個HR，點睇
btw依啲垃圾劇啲刻板印象好on9

都唔止含咁簡單...大件事d既係跳樓都唔掂

由得佢冧 講真成個亞洲都係今
無事做時候 做防禦工作
比USER話浪費時間 金錢
到冧檔DIU尻IT 平時唔做野

所以睇人跳樓最開心

科技公司既it狗=工程師
一般公司既it狗=劣種狗

hk no it

CCTVB係咪仲活係90年代

依家已經係2018年
毒撚定係IT9都係唔會咁著
而係咁著...

呢個係真

正正常常既毒？

on99，誇到咁

一睇就知係個啲濕鳩中小企
得幾條友仔嘅it部
我反而想知咩公司嘅人會著到成個電車男

係it狗🐶

就算係MNC都有呢D電車男

it dog

做緊IT
不過竟然有人拎CCTVB 套膠劇出黎做REF 已經冇討論價值

最右邊條仔好似唔錯，好想畀佢屌

我公司IT男打扮好正常，有女朋友，會主動同人傾計，又識social，同tvb 好大出入

tbb一無野做就出黎撚狗

毒男得罪左你班仆街港女D咩野呀???

有無matrix果段睇下

好污糟

對比起工程落手做果班
it都唔算少女仔做嘅行業
最少都未有公司/傳媒
攞女仔做it嚟當噱頭咁大肆宣傳

咁又真係好多IT唔爭氣，唔可以怪晒人歧視，諗諗吓，其實真係好唏噓。

1. 返工著到肉肉酸酸，永遠唔燙衫，鹹菜咁款
2. 頭又唔剪，好（嬲）（踎）
3. 多頭油，頭皮，臉油
4. 棚牙好似由細到大都未洗過，口臭
5. 鼻毛叉晒出嚟
6. 身型就多數一係肥仔，一係廋弱到啲女都隨時大隻過佢，唔會諗住做吓運動改善
7. 行路寒背，眼視鬼鼠
8. 成日用埋啲肉酸 backpack. Mountain Wolf 同小米係首選

最大問題都唔係以上呢8樣，而係有呢8樣問題都唔覺得有問題，認為如果係真愛，對方應該唔會計較呢啲表面膚淺嘢，會完全接受佢。但又要個索女做女朋友，老婆的話更加要係處女，最好有少少錢啦，唔會吓吓問自己拎錢駛，但又唔能夠太有錢，因為會自悲。

各IT仔/佬，唔係想串你們，只是想你們接受現實，要改變就要面對，唔好吓吓認為真愛就乜都得，唔好再吓吓網上鳩叫，怨天怨地，又呃自己只係未遇到，然後又話什麼全部女人都係雞。再係咁，只會活在自己世界。踏出第一步，去做吓運動，改善吓自己身型同氣場，之後其他好多用錢解決到。

Server side個邊可以廿條仔先有一個女

似Lihkg仔

1

所有電腦都應該用 linux

真心唔明點解香港人咁鬼「先進」、「高等」，但依然唔識得咩叫基本尊重

班IT人有一技之長、對社會運作有付出同埋貢獻，都要俾你班香港人咁踐踏 係咪一定要個個打扮到成個明星咁、好有吸引力先叫正常、算係一個人？

如果咁都叫做合理嘅話，我想問你哋班香港人將「人權」當係咩？

如果有人答我「食得㗎？」，咁果個人真係好適合去返大自然生活又或者搬去大灣區生活。

分明睇我地it師唔起

睇完無人再想做IT，然後引入專材

香港搞創新科技一定成功

利伸 我做緊個間8成以上IT 部男丶女同事都有另一半。

對IT有熱誠又如何? 無飯開無錢租樓就咩都唔使講!
最慘就係經常超時工作! 女朋友!老婆!都做了有錢佬的公廁!
想像一下, 今晚, 你已經係第N晚無補水屈響Office開始改program, 陪唔到你將結婚的女朋友晚飯.
女朋友見你咁忙, 就應了某位已經投身iBank的舊男同事邀約,
去佢中環Soho的studio flat食Home Made特色義大利菜.

7:00pm,
你聽著Team Member介紹由佢專程由MSDN親手下載回來的Code Sample;
你女友聽著iBank男介紹佢專程由意大利親手帶返來的頂級風乾火腿同紅酒

7:30pm,
你同戰友Brainstorm個database點改, table building的關聯性, 渣住杯咖啡講到眉飛色舞
你女友聽著iBank男講述公司去泰國 team building的搞笑野, 渣住紅酒笑到花枝招展

8:00pm,
你喝著今晚第三杯咖啡, 一路等成堆Program compile, 一路看著波多野結衣的日文Blog看到面紅耳赤
你女友喝著今晚第三杯紅酒, 一路等個黑松露resotto出爐, 一路聽iBank男講佢同女同事的flirting過程聽到面紅耳赤

8:30pm,
你戰友盛讚你用天藍色的Style, 很User Friendly的介面;
iBank男盛讚你女友帶天藍色的胸圍, 很User Friendly的前扣.

8:45pm,
你手拿著令人羨慕的Samsung Galaxy S4, 沾沾自喜跟戰友示範3D遊戲的流暢, 還打電話叫外賣, 說話音很清析.
iBank男拿著Vertu Ti, 跟你女友示範Vertu 客戶的私人秘書服務, 還打電話訂樓上的酒店房間, 說話音很清析.

9:00pm
你已經飲左六杯咖啡, 金精火眼wing wing地, 走去後樓梯煲煙差電
你女友已經飲左六杯紅酒, 眉絲細眼wing wing地, 走左去露台看Soho的夜色

9:30pm
你的戰友也來到後樓梯, 搭住你膀頭, 吹開你呼出的煙
iBank男也來到露台, 攬住你女友柳腰, 輕吹她敏感的耳

9:35pm
你的電話突然響起,老板問你在那裡,你話起公司自己個位, 再問你program寫成未, 提你明天上班不可遲到
你女友的電話突然響起, 你問你的女友在那裡, 佢話在家,再問佢做緊乜,佢話有點發燒, 在家休息中, 佢提你佢今晚會很早睡.

9:36pm
你一口含著手中的煙頭, 深深吸一下; 你舒暢的呼出帶咖啡味的一口氣...
iBank男含著你女友的耳珠, 深深舔一口; 她舒暢的呼出帶紅酒味的一口氣,

9:45pm
你回到中央冷氣已關的Office, 上衣已經脫了, 剩下白背心和戰友繼續博殺, 你就如工作專業的好男人一樣, 身體流露出為工作打拼的汗水.
iBank男扶著你女友去到開著冷氣的酒店房, 上衣已經脫了, 剩下白色Lace Bra和iBank男繼續纏綿...你女友就如東莞邪骨的蕩婦一樣, 下體流露出白白黏黏的蜜糖

10:00pm
你興奮的"啊!"了一聲, user interface 終於出到了
你女友"啊!"了一聲, iBank男終於插入了

10:30pm
終於完成了, 你跨坐在座椅凳板上, 讓杯中最後一滴咖啡, 流進你喉嚨深處, 然後滿足的放鬆趴下
終於高潮了, 你女友跨坐iBank男的粗腰上, 讓男根最後一股陽精, 流進她陰道深處, 然後滿足的放鬆趴下

12:00pm
你打電話給女友說你過了很忙, 但很有成功感的一天, 眼神還流出工作上的成功感.
你女友亦說過了很累的一天, 但很有滿足感的一天, 下體還在滲露出iBank男的精液.

講真未見過女仔做IT

IT= 冇前途
又肥又毒

又矮，it 多數矮撚

IT 係唔應該存在